係時侯要諗下點樣罷交稅

- 不斷申請Appeal？
- 寄支票但寫錯資料彈票？
- 直接唔交？

高質post

自推1/10

推！

有人提過

照交
但係一蚊一張支票
佢數同入數哂好多時間
拖延左佢真係用到錢既時間